<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.trakt" name="trakt" version="3.0.0" provider-name="trakt.tv">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
		<import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.4.3"/>
		<import addon="script.module.six" version="1.7.3"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.script" library="script.py">
		<provides>executable</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.service" name="trakt.service" library="default.py" start="login" />
	<extension point="xbmc.addon.metadata" name="trakt.metadata">
		<language></language>
		<summary lang="en">TV and movie scrobbler for trakt.tv</summary>
		<description lang="en">Automatically scrobble all TV episodes and movies you are watching to trakt.tv! Keep a comprehensive history of everything you've watched and be part of a global community of TV and movie enthusiasts. Sign up for a free account at http://trakt.tv and get a ton of features:

- Automatically scrobble what you're watching
- Mobile apps for iPhone, iPad, Android, and Windows Phone
- Share what you're watching (in real time) and rating to facebook and twitter
- Personalized calendar so you never miss a TV show
- Follow your friends and people you're interesed in
- Use watchlists so you don't forget to what to watch
- Track your media collections and impress your friends
- Create custom lists around any topics you choose
- Easily track your TV show progress across all seasons and episodes
- Track your progress against industry lists such as the IMDb Top 250
- Discover new shows and movies based on your viewing habits
- Widgets for your forum signature

What can this addon do?

- Automatically scrobble all TV episodes and movies you are watching
- Sync your TV episode and movie collections to trakt (triggered after a library update)
- Auto clean your trakt collection so that it matches up with Kodi
- Keep watched statuses synced between Kodi and trakt
- Rate movies and episode after watching them
- Custom skin/keymap actions for toggling watched status, rating, tagging, and listing

Special thanks to all who contributed to this plugin! Check the commit history and changelog to see these talented developers.</description>
<summary lang="es">Scrobbler de Películas y Series para trakt.tv</summary>
		<description lang="es">Haz scrobble automáticamente de todas tus Series de TV y Películas que estés viendo en trakt.tv! Mantén un historial de todo lo que has visto y se parte de una comunidad global de entusiastas por las Series y Películas. Regístrate gratis en http://trakt.tv y consigue una tonelada de características:

- Scrobble automático de lo que estás viendo
- Aplicaciones móviles para iPhone, iPad, Android y Windows Phone
- Comparte lo que estás viendo (en tiempo real) y tu valoración en Facebook y Twitter
- Calendario personalizado para que no te pierdas ninguna serie
- Sigue tus amigos y personas de interés
- Usa las watchlists para no olvidarte de lo que quieres ver
- Controla tus colecciones multimedia e impresiona a tus amigos
- Crea listas personalizadas sobre los temas de tu elección
- Controla fácilmente el progreso de los episodios y temporadas de tus Series
- Controla tu progreso en comparación con listas industriales como IMDb TOP 250
- Descubre nuevas Series y Películas basadas en tus hábitos
- Widgets para tu firma en foros

¿Qué puede hacer este add-on?

- Scrobble automático de las Episodios y Películas que estás viendo
- Sincronizar tus colecciones Series y Películas con trakt.tv (después de la actualización de la biblioteca)
- Limpiar automáticamente tu colección de trakt.tv para que sea idéntica a la de Kodi
- Mantener el mismo estado de visionado entre Kodi y trakt.tv
- Valorar Películas y Episodios después de verlos
- Skin/teclas personalizadas para acciones como: marcar como visto, valorar, etiquetas y listas

¡Un agradecimiento especial a todos los que han contribuido en este plugin! Revisa el histórico de commits y el histórico de cambios para ver todos esos desarrolladores con talento.</description>
		<platform>all</platform>
		<website>http://trakt.tv</website>
		<source>https://github.com/trakt/script.trakt</source>
		<forum>http://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=138745</forum>
		<email></email>
	</extension>
</addon>
